其實有無證據證明到武漢肺炎天氣熱就會消失？

我見好多分析都係建立係武漢肺炎幾個月內會自己收皮上，但其實呢樣野有證據咩？如果因為sars一個獨例係幾個月收皮，就話武肺都會係一樣，咁完全係邏輯錯誤

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

到夏天咪知囉

應該大家都係估

btw 今日仲要即刻凍撚左， 呢鋪真係天滅中共

同食板藍根有乜分別

又有一個傻仔衝出黎扮神探

應該睇濕度

而家估係飛沫傳染
而家春天潮濕，濕度維持80%以上
空氣應該會易傳播

有排先到廈天

天氣越炎熱，新型冠狀病毒越強大

其實隻病毒人傳人變哂種 可以頂到夏天都唔出奇

咁易有用既話醫院啲隔離病房就擺晒暖爐加濕機啦

到時隻毒變種就好笑

完全可能變成風土病
每年春天爆發一波

咁到時人類都已經有抗體

如果夏天仲活躍呢.......

冇，俾個假希望大家咋

人類係恆溫動物
只有發燒能令你升溫

估姐
可能今次有heat strain

推下文先：

今年可能凍到仆街
支爆！高官話武漢肺炎天氣熱就會退？連個天都要收你！